我屌你咩！開電視（亞視）人哋隻就叫雷丘？但主角就叫比卡超。

我屌！

開電視 好高質 重新配過音

叫寶可夢 用正名 感動了

又皮卡丘又比卡超又雷丘又雷超
亂撚到呢

仆你個街亞視嚟既